班鄉黑區選之後嬲到爆....

睇下班鄉黑個心情，傻閪，你估你地贏到朱西迪同屏山北加廈村係村民支持呀？係你地恐嚇人投票渣，你估過多幾年大把新樓落成，你班牛屎佬仲點係條村到惡

不如發起一人一留言去388泛民區議員及立法會議員Fb

要求佢哋叫對家做：反民主少數派 親中少數派

鄉黑鄧氐仲覺得唔係黃藍事，岩呀，係良知事呀，唔掛得要輸啦，咩後生仔唔該撐返自己人，放下政見，你咁講咪仲係政治化

乜撚要識歷史 尊重原居民 你以為自己皇帝咩

呢屆一定要搞鳩班鄉下佬，最好笑係佢地成日講，條村係佢地地頭。
傻閪，過幾年，山墳都幫你起左佢呀

之前鄉黑打人，又點計先。
咩叫唔係順黃藍嘅嘢。
講公平，好呀！找天佢地鄉黑
去仆濕黑警先算

個班鄉黑真係累哂所有鄉民
比人標籤化左
依家連唔係個頭附近既其他鄉民下下比人叫鄉黑

等睇新任議員拆村屋僭建物，到時佢地夠撚膽反抗咩，成日講6日戰爭，好心諗吓6日戰爭死幾多人
拆僭建果陣，黑警到時入村冇市民幫手就笑死

一班廢物